「美國隊長」涉及19宗煽動他人分裂國家罪，被警方起訴違反港區國安法！

「新一代美國隊長」馬姓男子被警方起訴違反港區國安法，煽動他人分裂國家罪、今午將在西九龍裁判法院提堂。

涉及罪行發生於十.一的違法遊行示威事件，涉及19宗事件 、分別發生於8.25 至11.22期間。

中國式民主自由 中國式法治

19宗

紙製国家

講句野個國家就散